投資利物浦，五個月3%回報

基本上接近零風險
dump 100k入去，五個月就賺3k
仲做定期做咩？

我男朋友買3場輸足3場

利物浦一定係借錢allin

利物浦英超冠軍

只要息率少過3%都值

樓豬開完post得返2% 屌你老母

買左歐聯冠軍
已經睇定樓

樓主正仆街

今晚如果贏，聽日分分鍾得返1%

1%就做定期算啦

一早上年買到而家

無腦都識買

連登班識波帝日日唱淡

Rsi 過咗70仲買